古代有咩將領破過牛角陣?

以前好似睇過但搵唔返

和合石燒肉放題>牛角燒肉

google完好似冇牛角陣呢個名
2側用高速騎兵好似牛角咁左右包圍對手
歷史上有冇人破過

任何一隊有火槍軍隊 都破到

三段戰法

蒙古嗰隻

係咪想講火牛陣？ 燒牛尾令堆牛好似狗衝撞低敵人？

田單

用返牛角陣包圍返佢

用腓力特大帝嘅斜線陣法 有冇得鬥？

王德 萬箭齊發驚退火牛

香港黑警破到

警方破牛頭角武器庫毒窟 拘無業漢檢利刀

牛角定牛陣呀

乜撚野牛角

牛角就牛角 牛陣就牛陣 咩撚野叫牛角陣

牛角同牛陣好似同公司

Banzai charge

掘散兵坑,
等大量牛牛衝埋黎做牛肉乾、牛肉鍋做軍糧

火燒
你見牛角牛陣都係火燒牛

牛角ok
牛陣 不了

好似叫錘砧戰術

用比對方牛角更大嘅牛角去牛角返佢就已經破到

落穴 伏兵 落石 箭雨